[食飯文宣]出街食飯大聲講黑警惡行

週圍淺藍可能係睇得tvb多，可能容易受氣氛影響
出街食飯平時都會同frd傾，放膽講大聲啲，有人想知就講多啲，甚至播片，而家係要圈子以外嘅人認清事實

推